{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042087",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파티파티펜션"
    },
    "text": "こんにちは、パーティーパーティーへようこそ。 パーティーパーティーは泰安の美しい旅行先で、北欧風のモダンな感性ペンションです。 自然が与える美しさとともに特別なロマン旅行を楽しむことができる場所です。 入室時間は15:00以前までで、22時以降の入室をご希望の場合は事前にご連絡ください。 訪問者のレビューによると、パーティー パーティーはビーチから近く、清潔で最新の設備を備えています。 社長の親切な応対とサービスも満足できるし、異国的な雰囲気を感じられるバーベキューグルメ店としてもおすすめです。 周辺には便宜施設が近く、ゆったりとくつろげ、屋外プールや個別バーベキュー施設もご用意しております。 ミント部屋とギャラリー1、2はスパ施設がありませんが、他の客室ではスパをご利用いただけます。 海が見えるテラスで楽しめるバーベキューも魅力的です。 プールは午前10時から午後7時まで利用でき、清潔のために毎日きれいに管理されます。 プールをご利用の際は水着やラッシュガードを着用し、安全に注意する必要があります。 ルーフトップでは、美しいオーシャンビューが楽しめます。 ペンション内には常備薬が備えられており、駐車も可能です。 泰安の様々な観光地も楽しむことができ、干潟体験も可能です。 ペンションではセルフウェディング撮影のためのウェディンググッズと自転車を無料でレンタルし、ボードゲームでも楽しめます。 寝具類は毎日交換して清潔な寝床を提供し、Wi-Fiも利用できます。 楽しいペンション体験と幸せな旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティーパーティーはどのような場所ですか？",
            "answer": "パーティーパーティーは泰安の美しい旅行先で、北欧風のモダンな感性ペンションです。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00以前までで、22時以降の入室をご希望の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーはビーチから近いですか？",
            "answer": "はい、パーティーパーティーはビーチから近く、海が見えるテラスで楽しめるバーベキューも魅力的です。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーではどのような設備がありますか？",
            "answer": "パーティーパーティーは清潔で最新の設備を備えており、屋外プールや個別バーベキュー施設もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーのスパ施設はありますか？",
            "answer": "ミント部屋とギャラリー1、2はスパ施設がありませんが、他の客室ではスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーでは自転車のレンタルができますか？",
            "answer": "はい、パーティーパーティーでは自転車を無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティーパーティーのプールは午前10時から午後7時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーのプールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は水着やラッシュガードを着用し、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーではボードゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、パーティーパーティーではボードゲームも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パーティーパーティーの周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "パーティーパーティーの周辺には便利な施設が近くにあり、ゆったりとくつろげます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 498
    }
}